Road Block都要進化呀

可以試吓洗潔精+roadblock, 平時用黎跣狗果招，夾埋road block一齊，就可以用黎跣藍絲。

首先set好曬road block,然後係road block附近整到勁跣就得

咁我哋set road block只需要扔d野出路口，但d藍同狗就要行過去逐件執，所以就可以係唔影響我哋嘅情況下增加拆road block 難度。

咁會唔會影響行車安全，我唔咁話100%唔會，但如果有好大舊road block係到，我相信大部分車都唔會撞埋去

覺得ok幫手推，p牌推唔到

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

想推，可惜推唔郁